它們是獵物，而我們是獵人

一味埋頭祈禱 不會改變任何東西
可以改變現狀的是 戰鬥的覺悟

踏著屍體前進
所有 嘲笑我們進擊意志的豬玀啊
家畜的安寧 虛偽的繁榮
我等寧願化為餓狼 身死也要奪回自由

對被囚禁的屈辱 還以反擊的意志
面對高牆的一方 成為屠宰獵物的獵人
將噴發而出的殺意 披上吾身
以烈焰貫穿黃昏

情緒低落 灰心時
請每日聽一百次紅蓮の弓矢

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟